今晚tvb美女廚房有G.E.M竟然冇人講

太難以置信

唔講唔記得左佢係香港人

香港人驕傲來

講廣東話嫁
邊有大陸仔睇

又話美女廚房 而家有眼耳口鼻既騎尼大陸豬都可以上

有咩值得講？垃圾咪等你呢啲垃圾清道夫講

係都講左你死老母個單先啦

先唔講tvb有無人睇

呀GEM? 死返大陸啦

打開電視都係睇viutv/Netflix

美女徐晃

組藍，停風，阿槳終於都忽然本土了，好感動

tvb憑咩請到gem?

冇看cctvb好多年😆

平時無睇開都要睇了

TVB比肩NASA
請到GEM
幾時請埋Jackson
真正國際化

仲要拎左美女廚神 what the fuck
Respect🤧

好可愛

笑波子都可以同阿gem拍youtube片喇
仲要上大j屋企打邊爐
好撚巴閉咩啊gem

gem講廣東話好有親切感

其實牙gem巴閉得黎好貼地好nice

番黎托呀

細個好鐘意Gem
希望講多尐廣東話同唱多尐廣東歌

大把香港fans

哦

巴閉到要同大j笑波子扮fd拍片

記得佢當年係第一輯美女廚房
整碟屎味魚蛋出嚟

果陣好pure

支爆先番香港屌佢啦
唔屌佢老母

你咪係大陸仔囉

首先支爆左未？
仲有人地之前都有上流行經典50年
笑大人個口真係

因為無人想知

收重稅限片酬對佢黎講仲唔支爆呀?

點解G.E.M依家係大陸咁高身價, TVB美女廚房依D低經費節目都請到佢黎?

唔一定支爆嘅
見過范冰冰都怕返大陸啦
到時俾人耡鳩你幾億

點限片酬都高過tvb十倍啦
唔好活係自已世界啦小朋友

咩先叫支爆呀? 係咪個天有雨先識拎遮呀?
係咪你眼見恆指跌到1萬點先驚覺支爆呀?
俾少少先見之明啦

你咁有先見之明
炒股你咪玩撚晒

真 傻鳩先反gem

一次過答上面班支爆撚
2017年7月30日GEM已經有上流行經典50年

反都冇所謂
話人地大陸搵唔到食先返香港先好笑

有新歌出咪宣傳下
之前上流行經典50年都係咁

你呢個大陸仔都上緊連登啦

而家基本上YouTube/Facebook 一見到呀漿都會直接skip

當年方力申句get everybody moving to the trash

係咪整過個鼻？ 唔同咗，同埋白到似啪咗美白針

好心佢啦 咁耐都冇首廣東歌就收收皮先啦

有呀 有首好似叫victoria嘅

呢首唔算正規嘅
係d乜乜宣傳

好簡單一句
當年佢撐果個係薯片唔係689
佢一撚定係香港大紅大紫
屌你老母所以話蘋果日報要整死一個人幾咁易
佢出篇野根本係對「特首」呢個post講 唔撚係689一個人only
成撚班睇一半唔撚睇一半
我真心鄧gem唔抵

另外gem既音樂其實好多元化
係好難得今時今日仲有一個歌手可以自己包辦晒曲詞得黎 唔會首首歌都一樣
仲要每一首歌都有一個獨特既意境
唔撚同d垃圾mk情歌咁黎黎去去失戀好痛好痛好痛
就算佢今年去左玩rap 都睇得出佢好撚有料
你睇同場張震岳 一樣係歌手出身 但rap唔到 後尾都係唱返歌算
但gem勁在唱歌又得 rap又得 仲要係好撚勁（edison無鳩啦啦diss佢真係笑撚死佢自己d歌難聽一百倍 ）

不過人地而家真係唔希罕香港market
香港人最叻一沉百踩
咁樣誤會人地咁耐一句道歉都冇
係撚咁叫人返大陸返大陸
屌 人地而家係大陸紅到發紫 又做到自己想做既音樂 又唔洗比人係咪都踩都笑 跟撚本唔係聽歌係睇歌

利申 gem超過10年fans

完全封鎖88

講得好！

我想講佢一d都冇忘本
每次開巡迴演唱會都有香港份
仲有突登返香港開con

香港人搞撚到人地唔希罕香港market 係到屌鳩人唔出廣東歌 出完又要比你地屌話淨係識鳩叫 唔撚出比你地聽又係到嘈 戇撚鳩鳩

去youtube睇下人地台灣同大陸d comment 人地係出自真心欣賞gem中高低音都唱到
唔撚似香港人一個話佢鳩叫就個個都話佢鳩叫 痴撚線

邊位？做乜鳩返黎香港？

又唔好講到香港人咁差，只係因為呢度係連登

睇下我上面d comment班人淨係識負皮 搵唔到位駁我架

你都講到明gem十年fans ，真係駁你都費鳩事
你咪繼續係度自hi囉

呢到啲人係鍾意盲反

咁佢真係鳩叫

咁你咪搵位入囉
又入唔鳩到係到話人自hi
同我上面講唔撚聽人d歌就話人鳩叫有乜撚分別

中意佢既人有千種藉口理由支持
唔中意既人一樣有千種理由去反
有咩好入姐
根本你就係想搵交嗌
想令其他人支持你偶像

戇撚鳩
我係到遂點遂點解釋返香港人對佢既指控
你最多咪話我語氣激動左
而家我d解釋唔通咩？指出下邊到唔通？你覺得我d解釋牽強唔指出黎講？係到一尾話人搵交嗌自hi 冇point架喎就咁篤鳩人話人嘈 邊個先似搵交嗌緊？

我覺得佢9叫 你覺得佢唱歌
有咩好入姐
你知唔知咩叫聽歌？ 聽歌從來就係一樣好主觀既野黎

屌 你盲架？ 你係盲既早響啦 難為我辛辛苦苦打咁多字 你淨係識睇2隻字

你聽過佢幾多首歌 ？

辛苦你了fans 打咁多隻字

都辛苦你啦 盲撚學人上連登一定好撚辛苦

好懷疑係講好唔會俾佢做地獄廚神佢先肯上.

黎了黎了 開始人身攻擊 高汁Fans

其實我果句就講緊佢唔係首首歌都唱高音 有好多歌都表現到佢中低音實力
不過d盲撚就捉撚住果個話咩我覺得佢鳩叫你覺得聽歌黎講
話你盲撚又話我人身攻擊 盲成咁唔通讚你眼睛雪亮咩 面對cat girl唔通讚佢瘦咩 一陣又話我侮辱盲撚肥人

整碟蕃茄炒蛋就美女廚神，個節目都痴撚線

其實牙漿都算係咁
返大陸紅透半邊天
但都仲有搞啲香港youtube show
上香港節目 夠晒貼地
唔明盲反gem係咩玩法
個矮仔就真係抵反

人地表達自己意見就話人地捉撚住你黎講
我又冇屌你 又冇屌你偶像
話聽歌好主觀 一句
你就無啦啦屌人地盲 你都幾撚惡 起撚晒鋼咁
Btw 其實你知唔知咩叫人身攻擊？

老老豆豆就算gem唱到全球最紅又點吖
佢立場係賣港就已經夠我屌到佢釘蓋嗰日啦
支那收皮就翻香港
不過都仲會有班on9 fans課金，唔怕
btw我從來唔覺得佢係唱歌
又唔好話從來嘅 啱啱出道都仲唱過幾首
之後 兒夜姨野以夜儀野

佢出宇宙煮先考慮

廣東碟對上係幾耐之前？
有一個訪問問過佢點解唔唱番 佢話音樂冇分界線 唔應該受語言限制
咁我想問如果係咁 咁點解出蝗語 而唔照出廣東話
Fans 還 Fans啦 都客觀少少啦 唱歌勁我估冇人敢唔認同但我都覺依家既佢唱歌真係冇咩feel

乜套野仲味完嫁

廣東歌難填咁多
同埋去計佢對上嘅廣東歌幾耐之前無咩意思
對上一隻新的心跳係佢第一隻國語碟
再對上一隻xposed就有幾隻廣東歌
佢平均每3年出一隻碟
你可以話佢成6年咁耐無出過廣東歌
其實只係對上一隻碟無

師兄師姊返晒黎香港
香港正式獨立了

漿凱旋而歸

岩呀, 你話唱歌好唔好聽就好主觀, 但分辨唱歌定鳩叫就一定唔係主觀囉
條盲撚駁唔到你其他point就一味話GEM鳩叫, 鳩叫到咁撚多fans連NASA都搵佢表演
好喇, 到條盲撚發現拎鳩叫嚟做point到拗唔到落去, 就一句聽歌係好主觀收皮, 真係肉酸到呢
不過呢到係連登, 講咩都哂氣 GEM只會愈反愈紅
話佢冇香港fans? 係冇金鍾死毒撚社會垃圾港獨分子fans啫, 人哋喺香港開演唱會咪一樣爆

利申 唔係GEM嘅fans, 係喺佢上我是歌手先開始留意佢

普通話幾大市場? 廣東話又幾大市場?
我係佢出10首普通話先出一首廣東話都嫌多啦

垃圾不值一提

支爆

冇可能，一定係因為佢地太掛住香港，希望下個到的士陳

好明顯係講好數比佢洗咗個地獄朵，碟蕃茄炒蛋唔知係咪真係好食，但就算好食同墨魚有咩關係？指定食材完全唔關事咁出嚟做咩？基本你主食材唔係墨魚已經係0分。

尐乜撚嘢

Gem 一首歌閒閒地都過百萬 一首歌全包辦 呢d咪叫實力 有咩好黑 聽歌就聽歌 人地勁就係事實 你搵一個歌手黎睇下邊個可以做到佢咁

淨講唱功屌打晒香港班歌手啦
成日話gem兒夜姨野
叫容姨黎唱爆肺都似

得你個撚屌睇tvb姐

幾時拍香港新說唱

首先唔講宇宙漿
人地講野有立論 論證
你就一味鳩鳩下 一句起兩句止
仲話人盲撐
Ching點都似係你盲反多啲喎

呢條八婆有咩值得比人講?

好多on9 fans

話佢rap勁嗰啲肯定係啲平時冇聽開rap嘅傻鳩

成班人係到盲吊 唔抵人咁勁係到眼紅

人紅事非多係正常既

好人好姐又點會做fans咁on9呀

睇佢哋D留言真係笑死

G.E.M. 都上TVB 少有. 睇來幫朋友手.出吓鏡.

lin登仔越反越紅
人地gem返tvb攝時間咋

宇宙漿打手全面進場 hardsell到

咩盲反 陳奕迅都返大陸搵錢咪又係上神枱
又唔見有人話佢唱淨誇9叫

香港人真係腦退化很緊要

而家有幾多人係真係因為G.E.M. 9叫而唔中意佢？次序應該係G.E.M. 上大陸發展 --＞ 上我是歌手 --＞先比人屌9叫。屌佢9叫只係扮嘢，實質咪就係屌人北上發展。我都唔係好鐘意聽人9叫，但係你都聽吓人地其他歌呀，我唔係佢Fans，但係好鐘意佢唱嗰首《光年之外》，有9叫咩？

就算人地北上發展又點？份工冇前途做得唔開心你都會轉啦人之常情，吹到賣港叛港咁嚴重，當初香港支唔支持佢先？某程度上佢係比香港趕走。
人地冇出廣東歌？出左又點？謝霆鋒出左首《青空》，然後咪又係比人繼續揾位入。香港市場幾大，大陸市場幾大，廣東話歌仲要特別難做，唔好要辛苦自己去討好香港人求香港人接受佢？

而家咁難得咁多人重新返嚟香港，唔該唔好再政治化戴住副有色眼鏡睇人，好多嘢係雙向嘅，你支持佢歡迎佢佢咪開心囉，返番嚟又比你地屌咪返上去囉，咁樣只會有更加多嘅人比你地趕上大陸發展。

話人淨係鳩叫個啲係咪真係聽過佢啲歌
認真佢好多歌都冇鳩叫
成班人盲反到

你地點鬧on9都好 佢都係有實力既鄧紫棋 佢目標只有一個成為亞洲女歌手 人地18歲簽約已經咁有夢想 你地做緊咩 人地而家做到 你馮咩吊鳩人地

00後表示唔知佢識講廣東話

01:15

我講緊佢既論點有問題 你仲幫我支持我既見解
共鳴無分語言呀 咁洗咩唱普通話呀

佢個鼻係咪整過嚟?
怪怪地咁

block撚柒呢啲垃圾好唔好呢？負皮有乜撚用呢？

真心唔明以佢e加既知名度同身份點解要上去比人撚

呢套野個評分標準係低到只要煮得熟就有分

Gem當年係頭三既地獄廚神，睇黎今次佢又炸左個廚房